櫃子的性感衣物讓穆念慈想著要穿那件來勾引兒子幹她

😋

佢養父有冇試過同佢做愛

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪..........

一定有分分鐘開包果就係養父添

屌奶星何仔
文呢？

與黃蓉並列武林雙豔之一的穆念慈在16歲時下嫁楊康，兩人的新婚生活可說是淫亂無比，穆念慈的身體每夜都被楊康那大量火熱的精液將她淫蕩的子宮灌滿，讓穆念慈那一身淫媚絕豔的誘人胴體變成了魔鬼身材，成親後過沒多久穆念慈就有了身孕，後來在一次的意外裡，楊康死在黃蓉與郭靖手上，讓她傷心不已。不止是失去了心上人的痛苦，還有她那已被楊康高明的淫技調教之下那敏感妖媚的淫豔胴體從此再也沒有人能滿足了。

就在楊康死後的月餘，穆念慈才發現自己有了身孕，便與黃蓉等人不告而別，消失於武林之中。

一年的時間過去了，生產過後的穆念慈看著自己一歲的兒子，正赤裸裸地躺在床上，胯下的肉棒都顯得比起同年齡的小孩要來得大，明顯的是遺傳自父親，她俯上前去，張開小嘴含住後淫媚的上下吸吮著，小孩咯咯地笑了起來，肉棒也不斷地變大，穆念慈也開心地笑了起來，知道以後的自己，還是會有著性福的淫蕩生活！

真係有文

冇點會養到佢咁大呀

link?

等價交換黎

時間一年一年的過去，楊過也慢慢的長大了，穆念慈看著越來越英俊的孩子，不禁感到欣喜，在一想到每晚自己趁兒子睡著後，用小嘴不斷吸吮他那粗大的肉棒，跨下那淫蕩的肉洞中不禁騷癢了起來，她知道，自己那每晚寂寞的淫豔胴體就要有人來滿足它了

就在楊過15歲的這一年，穆念慈已被那高漲的慾火焚燒的不能自己了，每晚那淫蕩激烈的手淫再也不能滿足她強大的慾火了，她需要火熱粗大的肉棒來強猛的姦淫她，就在這個念頭下，穆念慈她決定要在今晚引誘楊過來幹她。

正當2人在享受時，郭伯伯進來了

當時穆念慈正騎在楊過身上不住搖動
楊過見狀正考量如何解釋
此時郭伯伯竟先開口問道
「到我了嗎？」
楊過還在狐疑，穆念慈已搶先答道
「前面在忙，你從後面來。」

西毒二人都有同佢同船
大家點睇

樓豬有沒唸過出鹽書幫熱狗籌旗牙

可唔可以post埋郭破虜單挑黃蓉

牙達出文啦

一想到要與心愛的兒子亂倫性交，穆念慈她那淫蕩的肉洞就忍不住起了ㄧ陣騷癢，她不禁雙腿靠攏上下的摩擦著。並從她的肉洞深處中流出一絲甜美的淫水，她那成熟豐滿的嬌豔肉體自然隨著想像而發燙，而且這種強烈的性慾更是以往所沒有的，穆念慈被這種隱約的騷癢感給弄得不禁微微扭晃著圓臀。

今天是楊過的生日，穆念慈她算了算時間，楊過去山上劈柴也快回來了，因此她先洗了個澡，接著全身赤裸著走出了浴室，來到床邊打開收藏著衣服的小櫃，看著滿櫃淫蕩的衣服，再想起與楊康每一晚的性交都是穿著這些衣服，讓穆念慈的淫心更是火熱不已，火熱的淫蕩肉洞所傳來的麻癢，已讓穆念慈的身心都痲痺了。

一櫃子的性感衣物，讓穆念慈想著要穿那件來勾引兒子幹她，最後她精心挑選了一件淡紅色的粉紗，只見那薄如蟬翼的粉紗，把穆念慈那一身嬌豔性感的魔鬼身材給襯托得浮凸畢現，況且那一件粉紗也只遮住了穆念慈她的乳頭部位，大半雪白的胸肌暴露在外，露出深深的乳溝，一對豐滿的巨乳被緊緊的擠在一起，顯得是那麼的巨大，更散發出了一種少婦誘人的韻味，下身那一對丰韻的白嫩的粉腿，襯托著那渾圓彈手的翹臀，而那件粉紅的薄紗也只到大腿的分叉處下面一點，勉強遮住穆念慈那淫蕩的肉洞，而那烏黑濃密的陰毛更是充滿了誘惑。

看著鏡子裏自己那一身淫蕩嬌豔的性感胴體，淫蕩的肉洞更是騷癢難止，深處那敏感的花心也開始痲痺，穆念慈感覺到淫水又從肉洞中流了出來，並直流下大腿之處。她用手將肉洞上的淫汁揩掉後，穿上一件細小透明的鏤空三角褲，滿懷期待地躺回床上，像是等待丈夫回家的小妻子一般，等待著楊過。

娘……我回來了!]剛推開門的楊過，赤裸著上身，滿身大汗的走進屋裡後，楊過就來到餐廳，一看到到穆念慈的穿著，眼睛裏就充滿了驚訝。

現在楊過的眼中現在所看到的，是他美豔的親娘，現正以一襲十分性感的粉色薄紗，呈現在他的面前，那種淫蕩的樣子，比全身赤裸更有魅力，看得楊過他血脈賁張不已。

報驚

社工is watching

楊過11歲果時
娘親死左啦wo

餐廳？

lunch追完

lm

文呢

小心，涉及兒童

聽故不要駁故

應該係痕死

Ching 幾鹽濕

more

你而家仲未貼完

返緊工牙清

有冇蓉姐姐

收工？

推

今日星期二就出文啦

你條走數狗學下人地啦